"and so do I. juist om deze reden dat wij Stoke Moran deze dag.
Ik wil zien of de bezwaren zijn dodelijk, of als zij kunnen worden weggewuifd.
Maar wat in de naam van de duivel!"
De zaadlozing had getrokken uit mijn metgezel door het feit dat onze deur had ineens gestipte open is en dat een enorme man had ingelijst zelf in de sponning.
Zijn kostuum werd een eigenaardige mengeling van professioneel en van de landbouw, met een zwarte hoed, een lange jurk aan, en een paar hoge stofhoezen, met een jacht-gewas swinging in zijn hand.
